偷步申請拎4000蚊嘅賤種唔配有錢收

如題 請出招

叫佢地拎果$4000去睇醫生啦！

真

上水

佢地一定股票輸返 或者旅行錯過航班

係

推

x2